覺唔覺得流星花園（花樣男子）杉菜呢類女人好黑人憎？

有個咁撚有錢仲要樣唔差既道明寺鍾意你
對你一心一意 咩都就哂你
唔鍾意又唔直接同人講 仲要去搞三搞四 吊高黎賣
同花澤類搞曖昧 搞搞下又話要返道明寺
但又話花澤類係最好朋友
當正人地兵咁有咩都要人幫手

因為道明寺仲識左其他勁多有權有錢有勢既好人
有好多人都未必有既機會同福氣都仲唔知足
仲成日講到自己好撚慘咁 成日係到賴因為道明寺既出現先搞到佢咁撚慘
如果唔係因爲道明寺鍾意你 你邊有得享咁多福

仲要道明寺個頭求完婚
呢頭仲係到猶豫唔知結唔結好
見到其他男仔比道明寺成熟又出撚哂水咁 係咁比較
完全無尊重過道明寺 當人狗咁撚

呢啲女人真係勁撚黑人憎
但個故事就吹捧到有佢個世界先運作到咁

利申：睇過哂日韓台版本 覺得個個杉菜都咁麻煩同黑人憎

個女主角太好個故事就作唔到落去架喇

無計，女性向既故事係咁

呢啲偶像劇係咁㗎啦 個女主一係不畏強權 不貪富貴 有個性唔人云亦云 有義氣有膽色
一係就身世可憐但好堅強 心地善良 唔以貌取人 直頭頭頂上有光環
之後成套劇嘅男角都會愛上呢個咁特別嘅女主 覺得呢個女仔同其他女差太遠
而女二一定係男主嘅好朋友 暗戀男主好耐 心地差仲好虛偽 成日害女主但反而間接製造機會俾佢哋

即刻諗起繼承者們

現實係 俾個道明寺我 仲諗乜鳩？

絲打睇到識背啦

男二是暖男(最後收好人卡) 女二是賤人
男一高富帥一定覺得女一與眾不同
唔會好似街外的妖豔賤貨 見有錢就痴埋來
女一就算係窮家女都堅強有骨氣 打幾份兼職幫補家計 唔會比有錢仔用錢撻到

原來你呢條kpop友係絲打

咪係 直頭捉撚含啦 仲要諗清諗楚 諗得嚟都溝咗第二件

exact7ly
男二一定係暖男 為女一賣命 女一一傷心就會狗衝陪佢
見女一為男一喊苦喊忽就又心痛又心酸 最後收好人卡一大張

然後女一一定係最無機心 俾女二恰到上心口都唔會反擊
然後男一或者男二又會咁岩發現左女二既惡行 幫女一出頭 同時又好心痛女一咁慘
總之女一一定係不食人間煙火 唔會同人爭 唔識耍手段既乖乖女

咁多套偶像劇 杉菜真係最撚煩個個 食撚住道明寺 仲一副得戚樣 完全無啲自知之明

杉菜係雞係公廁

係
女一直頭係天使嘅化身 以德報怨 或者受氣唔講 匿埋一邊不經意地獨自難過
但幾不經意都好男一都會發現 跟住好自責好內疚要女一受咁多苦
不過話時話 太耐冇煲劇 而家啲劇仲有冇咁老套?

杉菜真係港女嘅極緻

我諗我同絲打你差唔多年紀？
我都好耐無煲劇啦
Btw 以前d劇真係好好睇 咩惡魔在身邊果啲

利 91絲

同你一樣我都迷過惡魔在身邊
上當年個個朋友都迷台劇 而家就韓劇當道

清好波
正臭雞正公廁
唔洗問肯定個閪俾F4四個屌到臭哂